熱狗今季主場失分多過上年一季

上季失左4分
Now 5分